{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12581617, "properties": {"woe:id": 12581617, "woe:parent_id": 2344867, "woe:name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:12.999237", "woe:alias_POR_V": ["Balne\u00e1rio", "Balne\u00e1rio de Cambori\u00fa"], "meta:updated": "2020-08-22T02:58:59.813488", "woe:alias_POR_S": ["Balneario", "Balneario Camboriu", "Balneario de Camboriu"], "woe:adjacent": [12581686, 12581685, 12581629], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2344867, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"gn:id": 6323064, "qs:id": 1175322}, "woe:hash": "6gjqmkpfn23v", "geom:min_latitude": -27.057631, "woe:centroid": [-48.625561, -27.004049], "geom:latitude": -27.004049, "woe:max_longitude": -48.573769, "geom:max_longitude": -48.573769, "geom:centroid": [-48.625561, -27.004049], "geom:max_latitude": -26.95048, "woe:bbox": [-48.677361, -27.057631, -48.573769, -26.95048], "geom:bbox": [-48.677361, -27.057631, -48.573769, -26.95048], "woe:min_latitude": -27.057631, "woe:min_longitude": -48.677361, "geom:longitude": -48.625561, "geom:hash": "6gjqmkpfn23v", "woe:latitude": -27.004049, "geom:min_longitude": -48.677361, "woe:longitude": -48.625561, "woe:max_latitude": -26.95048, "woe:repo": "woeplanet-county-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-48.573769, -27.057631], [-48.573769, -26.95048], [-48.677361, -26.95048], [-48.677361, -27.057631], [-48.573769, -27.057631]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}