{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12582273, "properties": {"woe:id": 12582273, "woe:parent_id": 2344868, "woe:name": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:13.515337", "woe:alias_POR_V": ["Sta Cruz da Concei\u00e7\u00e3o", "Sta. Cruz da Concei\u00e7\u00e3o"], "meta:updated": "2020-08-22T02:59:00.119433", "woe:alias_POR_S": ["Santa Cruz da Conceicao", "Sta Cruz da Conceicao", "Sta. Cruz da Conceicao"], "woe:adjacent": [12581940, 12581833, 12582081, 12582205], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2344868, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"gn:id": 6324355, "qs:id": 989248}, "woe:hash": "6un4pk7c0vub", "geom:min_latitude": -22.18622, "woe:centroid": [-47.488708, -22.124889], "geom:latitude": -22.124889, "woe:max_longitude": -47.399441, "geom:max_longitude": -47.399441, "geom:centroid": [-47.488708, -22.124889], "geom:max_latitude": -22.063551, "woe:bbox": [-47.577969, -22.18622, -47.399441, -22.063551], "geom:bbox": [-47.577969, -22.18622, -47.399441, -22.063551], "woe:min_latitude": -22.18622, "woe:min_longitude": -47.577969, "geom:longitude": -47.488708, "geom:hash": "6un4pk7c0vub", "woe:latitude": -22.124889, "geom:min_longitude": -47.577969, "woe:longitude": -47.488708, "woe:max_latitude": -22.063551, "woe:repo": "woeplanet-county-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-47.399441, -22.18622], [-47.399441, -22.063551], [-47.577969, -22.063551], [-47.577969, -22.18622], [-47.399441, -22.18622]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}