{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12580918, "properties": {"woe:id": 12580918, "woe:parent_id": 2344861, "woe:name": "Capit\u00e3o de Campos", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:12.426989", "woe:alias_POR_V": ["Capit\u00e3o de Campo", "Capit\u00e3o de Mato", "Capit\u00e3o-do-Mato"], "meta:updated": "2020-08-22T02:58:59.484224", "woe:alias_POR_S": ["Capitao de Campo", "Capitao de Campos", "Capitao de Mato", "Capitao-do-Mato"], "woe:adjacent": [26794716, 26794558, 26794953, 26794585, 26795067, 12580980, 12580975], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2344861, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 56043570, "woe:concordances": {"gn:id": 6319877, "qs:id": 487111}, "woe:hash": "7p4nq25re58t", "geom:min_latitude": -4.69576, "woe:centroid": [-41.908249, -4.52506], "geom:latitude": -4.52506, "woe:max_longitude": -41.746578, "geom:max_longitude": -41.746578, "geom:centroid": [-41.908249, -4.52506], "geom:max_latitude": -4.35435, "woe:bbox": [-42.069908, -4.69576, -41.746578, -4.35435], "geom:bbox": [-42.069908, -4.69576, -41.746578, -4.35435], "woe:min_latitude": -4.69576, "woe:min_longitude": -42.069908, "geom:longitude": -41.908249, "geom:hash": "7p4nq25re58t", "woe:latitude": -4.52506, "geom:min_longitude": -42.069908, "woe:longitude": -41.908249, "woe:max_latitude": -4.35435, "woe:repo": "woeplanet-county-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-41.746578, -4.69576], [-41.746578, -4.35435], [-42.069908, -4.35435], [-42.069908, -4.69576], [-41.746578, -4.69576]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}