{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12578127, "properties": {"woe:id": 12578127, "woe:parent_id": 2344845, "woe:name": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:10.115527", "woe:alias_POR_V": ["P\u00e1o de Assucar"], "meta:updated": "2020-08-22T02:58:58.173257", "woe:alias_POR_S": ["Pao de Acucar", "Pao de Assucar"], "woe:adjacent": [12582438, 12578097, 12578071, 12578147, 12578117, 12578134, 12582436, 12578125], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2344845, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 56043572, "woe:concordances": {"gn:id": 3393171, "qs:id": 1310113}, "woe:hash": "7nm2gxjdsrgr", "geom:min_latitude": -9.82649, "woe:centroid": [-37.455639, -9.67299], "geom:latitude": -9.67299, "woe:max_longitude": -37.23933, "geom:max_longitude": -37.23933, "geom:centroid": [-37.455639, -9.67299], "geom:max_latitude": -9.51949, "woe:bbox": [-37.67194, -9.82649, -37.23933, -9.51949], "geom:bbox": [-37.67194, -9.82649, -37.23933, -9.51949], "woe:min_latitude": -9.82649, "woe:min_longitude": -37.67194, "geom:longitude": -37.455639, "geom:hash": "7nm2gxjdsrgr", "woe:latitude": -9.67299, "geom:min_longitude": -37.67194, "woe:longitude": -37.455639, "woe:max_latitude": -9.51949, "woe:repo": "woeplanet-county-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-37.23933, -9.82649], [-37.23933, -9.51949], [-37.67194, -9.51949], [-37.67194, -9.82649], [-37.23933, -9.82649]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}