{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12579539, "properties": {"woe:id": 12579539, "woe:parent_id": 2344856, "woe:name": "Carea\u00e7u", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:11.276810", "woe:alias_POR_V": ["Car\u00e9-Ass\u00fa", "Caria\u00e7u"], "meta:updated": "2020-08-22T02:58:58.774291", "woe:alias_POR_S": ["Care-assu", "Careacu", "Cariacu"], "woe:adjacent": [12580078, 12580048, 12579695, 12580024, 12579990, 12579848], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2344856, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"gn:id": 6321242, "qs:id": 907869}, "woe:hash": "6upd2tzeybdb", "geom:min_latitude": -22.167839, "woe:centroid": [-45.670559, -22.07226], "geom:latitude": -22.07226, "woe:max_longitude": -45.597832, "geom:max_longitude": -45.597832, "geom:centroid": [-45.670559, -22.07226], "geom:max_latitude": -21.97669, "woe:bbox": [-45.743279, -22.167839, -45.597832, -21.97669], "geom:bbox": [-45.743279, -22.167839, -45.597832, -21.97669], "woe:min_latitude": -22.167839, "woe:min_longitude": -45.743279, "geom:longitude": -45.670559, "geom:hash": "6upd2tzeybdb", "woe:latitude": -22.07226, "geom:min_longitude": -45.743279, "woe:longitude": -45.670559, "woe:max_latitude": -21.97669, "woe:repo": "woeplanet-county-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-45.597832, -22.167839], [-45.597832, -21.97669], [-45.743279, -21.97669], [-45.743279, -22.167839], [-45.597832, -22.167839]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}