{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12579266, "properties": {"woe:id": 12579266, "woe:parent_id": 2344854, "woe:name": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:11.052232", "woe:alias_POR_V": ["Po\u00e7\u00e3o de Pedra", "Poc\u00e3o de Pedro"], "meta:updated": "2020-08-22T02:58:58.663458", "woe:alias_POR_S": ["Pocao de Pedra", "Pocao de Pedras", "Pocao de Pedro"], "woe:adjacent": [12579228, 12579213, 26794551, 12579259, 12579215, 12579233], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2344854, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 56043570, "woe:concordances": {"gn:id": 6319770, "qs:id": 486514}, "woe:hash": "7p0j3kyuv3fq", "geom:min_latitude": -4.77304, "woe:centroid": [-44.93557, -4.67523], "geom:latitude": -4.67523, "woe:max_longitude": -44.569969, "geom:max_longitude": -44.569969, "geom:centroid": [-44.93557, -4.67523], "geom:max_latitude": -4.57743, "woe:bbox": [-45.04528, -4.77304, -44.569969, -4.57743], "geom:bbox": [-45.04528, -4.77304, -44.569969, -4.57743], "woe:min_latitude": -4.77304, "woe:min_longitude": -45.04528, "geom:longitude": -44.93557, "geom:hash": "7p0j3kyuv3fq", "woe:latitude": -4.67523, "geom:min_longitude": -45.04528, "woe:longitude": -44.93557, "woe:max_latitude": -4.57743, "woe:repo": "woeplanet-county-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-44.569969, -4.77304], [-44.569969, -4.57743], [-45.04528, -4.57743], [-45.04528, -4.77304], [-44.569969, -4.77304]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}