{"type": "Feature", "id": 26794508, "properties": {"woe:id": 26794508, "woe:parent_id": 2344862, "woe:name": "Arma\u00e7\u00e3o de B\u00fazios", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:13.782155", "woe:alias_POR_V": ["Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios"], "meta:updated": "2020-09-19T15:47:48.985671", "woe:alias_POR_S": ["Armacao de Buzios", "Armacao dos Buzios"], "woe:adjacent": [12581019], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2344862, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"qs:id": 1086544}, "woe:hash": "75fnmtxn87tc", "geom:min_latitude": -22.82357, "woe:centroid": [-41.936169, -22.77627], "geom:latitude": -22.77627, "woe:max_longitude": -41.784531, "geom:max_longitude": -41.784531, "geom:centroid": [-41.936169, -22.77627], "geom:max_latitude": -22.699551, "woe:bbox": [-42.008469, -22.82357, -41.784531, -22.699551], "geom:bbox": [-42.008469, -22.82357, -41.784531, -22.699551], "woe:min_latitude": -22.82357, "woe:min_longitude": -42.008469, "geom:longitude": -41.936169, "geom:hash": "75fnmtxn87tc", "woe:latitude": -22.77627, "geom:min_longitude": -42.008469, "woe:longitude": -41.936169, "woe:max_latitude": -22.699551, "woe:children": {"zip": [26798309], "town": [456714], "island": [12502846]}, "woe:repo": "woeplanet-county-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-41.784531, -22.82357], [-41.784531, -22.699551], [-42.008469, -22.699551], [-42.008469, -22.82357], [-41.784531, -22.82357]]]], "type": "MultiPolygon"}}