{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "id": 12580659, "properties": {"woe:id": 12580659, "woe:parent_id": 2344859, "woe:name": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o", "woe:placetype": 9, "woe:placetype_name": "County", "woe:lang": "POR", "iso:country": "BR", "meta:provider": ["geoplanet:7.3.1", "geoplanet:7.3.2", "geoplanet:7.4.0", "geoplanet:7.4.1", "geoplanet:7.5.1", "geoplanet:7.5.2", "geoplanet:7.6.0", "geoplanet:7.8.1", "geoplanet:7.9.0", "geoplanet:7.10.0", "geoplanet:8.0.0", "woeplanet:8.0.0"], "meta:indexed": "2020-08-20T20:58:12.217441", "woe:alias_POR_V": ["Sta Cec\u00edlia do Pav\u00e3o", "Sta. Cec\u00edlia do Pav\u00e3o"], "meta:updated": "2020-08-22T02:58:59.361276", "woe:alias_POR_S": ["Santa Cecilia do Pavao", "Sta Cecilia do Pavao", "Sta. Cecilia do Pavao"], "woe:adjacent": [12580676, 12580691, 26795131, 12580422, 12580672], "woe:hierarchy": {"continent": 24865673, "country": 23424768, "town": 0, "planet": 1, "county": 0, "suburb": 0, "state": 2344859, "region": 0, "localadmin": 0}, "woe:timezone_id": 28350792, "woe:concordances": {"gn:id": 6319119, "qs:id": 487001}, "woe:hash": "6ggfh65es5vz", "geom:min_latitude": -23.59869, "woe:centroid": [-50.784809, -23.543079], "geom:latitude": -23.543079, "woe:max_longitude": -50.686642, "geom:max_longitude": -50.686642, "geom:centroid": [-50.784809, -23.543079], "geom:max_latitude": -23.487471, "woe:bbox": [-50.882969, -23.59869, -50.686642, -23.487471], "geom:bbox": [-50.882969, -23.59869, -50.686642, -23.487471], "woe:min_latitude": -23.59869, "woe:min_longitude": -50.882969, "geom:longitude": -50.784809, "geom:hash": "6ggfh65es5vz", "woe:latitude": -23.543079, "geom:min_longitude": -50.882969, "woe:longitude": -50.784809, "woe:max_latitude": -23.487471, "woe:repo": "woeplanet-county-br"}, "geometry": {"coordinates": [[[[-50.686642, -23.59869], [-50.686642, -23.487471], [-50.882969, -23.487471], [-50.882969, -23.59869], [-50.686642, -23.59869]]]], "type": "MultiPolygon"}}]}